HBO正製作last of us劇集，編劇為Neil

好期待哥爾夫喬桿

HBO係咪冇人打機
以後last of us 2掃晒d獎就真係神劇情
除非佢淨係拍第一集

一早出左電影版啦

Joel兩分鐘就收皮

Neil Cuckman

有冇人夾HBO Max account?